動物台已死 JOHN TITOR有新搞作竟然冇人講

個個掛住潘小姐外賣，冇人記得第三次世界大戰

這裡已經是新的世界線

熱門都係Steins;Gate既選擇

就係想要發生第三次世界大戰
唔想阻止喎

做日任打國際戰線未，打工戰士唔係condom

上海香菜